Тестовое задание: Поисковик по адресному регистру
==================================================
Необходимо создать веб-страницу средствами фреймворка symfony.

Требования к функциональности страницы
--------------------------------------
- Возможность делать поиск по данным:
    - Уезад (выпадающий список)
    - Город/муниципалитет (выпадающий список офтильтрованный по уезду)
    - Улица (текстовое поле)

- В результатах поиска отражать след. данные:
    - Действительный полный адрес с номером дома
    - Статус (действителен)
    - Даты с какого по какое число действителен

- Отражать найденные точки на Google map карте

Требования к платформе
----------------------
Windows/Linux PHP v7.1

Требования к реализации
-----------------------
- Для изменений в базе данных использовать инструмент doctrine migrations

- Проект должен заработать после выполнения следующих команд:
    ```
    docker-compose up
    composer install
    php bin/console cache:clear
    php bin/console assets:install
    php bin/console doctrine:migrations:migrate
    php bin/console server:run
    ```

Доп. информация
---------------
- Схему базы см. в проекте ./docs/address_schema.sql
- Дамп базы скачать тут  http://tests.demo.andevis.ee/address_data.zip
- Пароли к базе см. в файле docker-compose.yml

Ключевая информация по схеме адресного регистра
------------------------------------------------

- Состояние адреса
  STATE = 'K' -- kehtiv действующие
  STATE = 'T' -- kehtitu (не действующиее)


Как поднять окружение
---------------------
1. Установить PHP зависимости
    ```
    composer install
    ```

2. Скоприровать .env.dist в .env
   NB! В переменной MYSQL_PORT можно изменить порт базы данных.

3. Поднять контейнеры docker
    ```
    docker-compose up
    ```

5. Запустить сервер
    ```
    php bin/console server:run
    ```


Как залить дамп
---------------
1. Скачать и распаковать дамп в каталог проекта /docs/address_data.sql
2. Зайти в контейнер базы данных
    ```
    docker-compose exec db bash
    ```
3. Создать схему и залить дамп.
    ```
    mysql -u user db -p < /docs/address_schema.sql
    mysql -u user db -p < /docs/address_data.sql
    ```



